點解依加 K-POP冇哂偶像Dance battle??

以前K-pop好多Dance battle睇,唔同節目都經常有偶像之間鬥舞,一決高下,好撚過癮.. 依加好似冇呢D battle睇??

仲有比賽Stars Dance Battle,組合之間鬥舞,真係超精彩,點解依加唔撚搞??

女團黎講DANCING QUEEN MOMO已經屌打
D節目已經冇乜22

唔認同MOMO係DANCING QUEEN ,佢似扭屎忽多過跳舞
近代黎講Blackpink- Lisa屌打佢啦

因為依家啲女團正係識跳弱智舞
例如
Txxxe

唔知點解一開始就即刻有人拉到個別idol

唔小心sd左
不過真係好多年無見呢類節目
真係好好睇

因為班友24小時狙擊

吹撚到DANCING QUEEN真係太誇張了

依家電視台冇乜再搞邀請一大班偶像嚟玩嘅節目
以前啲綜藝睇落唔同團都好fd咁
依家唔太覺，或者我少睇喇

佢地吹話咩Momo 比咩19編舞Lia Kim讚最勁

而家大堆頭偶像製作好似得返偶運

Seulgi跳舞唔係話好勁 但好好睇 lisa都

啲偽飯假膠最叻狙擊

因為而家好容易有fan war，所以啲節目同idol都唔想煩，淨係呢個po一出都即刻有人twice vs blackpink啦

Twice真係好撚廢 屌你老母賣樣不如下海啦
btw..只服志效一個

momo 跳舞真係好睇咩?
佢心口就好睇

依家Kpop根本不撚知所謂

認真 男團BigBang TVXQ SJ最掂 頂樑柱
Beast BlockB Winner BTS Shinee比上不足 但都係有料認真做

嗰啲EXO NCT真係黎搞鳩笑

一黎而家既團都已經冇以前個d實力咁好
亦都冇咁多人識
咩Bigbang 2PM SJ KARA 少時個d就算單拎個成員出黎都係講得出個名
二黎要練舞要錄影 公司可能寧願藝人出下商業show賺錢好過花咁長時間係個節目到
三黎可能係fan war掛 不過我覺得唔關事 愈多人討論咪愈多voice

啲偶像跳舞唔掂，睇到好尷尬

啲反twice 撚全面進場

因為在TWICE內跳得最好，而且只有跳舞而已，只能靠吹
同屬JYP練出來，李彩燕的跳舞表現比她好太多了

講真如果momo真係dancing queen咁乸犀利sixteen嗰陣就唔會畀人踢出去啦

其實momo跳舞幾好
係jyp太撚鳩
搞到momo冇哂特色

佢跳舞係有技巧 但有時用力過度
唔係首首都需要咁大力跳

我係睇hts所以覺得毛毛識跳舞 但比jyp mj都變鳩un啦

真正既舞者其實可以carry到唔同風格既舞
跳舞叻既人就算鳩un都係好睇
MOMO跳舞係幾好 但dancing queen好明顯係過譽
呢一代好多都跳得唔差 例如澀琪 信飛 lisa
唔夠好係輸經驗同練習姐 可能跳多幾年又會更進步

頭兩句唔認同
跳舞叻好多都有自己風格 唔係百變
Dancing queen就綽號黎唔使咁認真
我只係覺得jyp 嘅方向令到毛毛同彩越黎越低質
我而家真係麻麻地twice了

以前二代團好多真係好fd
宜家好似冇呢支歌仔唱

Kpop 愈黎愈差係事實。。。。

我大部份時間都係聽bigbang 舊歌算

呢個台乜野post都會講到TWICE
證明佢地真係好紅
作為ONCE心滿意足了

都係 應該係話跳舞叻既人會將唔同風格既舞變成自己既風格
但係我覺得momo未去到呢種程度 每次睇佢都係一味大力跳 hts其實都未係好突顯到佢有咩個人風格
都冇計 佢地一行口水歌風格即刻紅
我係公司都繼續咁推啦
佢地仲後生 仲有時間既

其實hts我主要係覺得momo係一個有靈魂嘅dancer
粗糙但有靈魂係好重要
但都係嘅 泰民開頭都係一個鳩下鳩下嘅怕羞仔
會長大的

old school style dance好正，有冇人都鐘意??

佢跳Freestyle好尷尬

澀琪真心唔差

又扭屎忽 ，算數啦，佢連孝淵既一半都未有

係韓國其實有個Kpop Dance Analysis，佢分析跳舞嘅Mechincal Skills同埋舞台嘅Stage Presence其實都話Lisa係排頭位，Seulgi第2位，Momo排得好鬼後而佢前面成堆細group嘅Main Dancer。

btw覺得Seulgi跳舞唔好睇嘅ching可以睇下佢d fancam。
用力精準到咁恰到好處真係得佢先做到，唔會好似momo咁係咪都跳到咁誇張咁用力，比lisa專精嘅hiphop更加多樣化。最緊要係唱得加跳得

四代黎講又真係佢最出色既 加多個請夏

哇媽呀好尷尬 做領舞freestyle淨係識un下un下

呢代女團嘅領舞我個人覺得係Lisa seulgi sinb Lisa跳得好係人都知，seulgi跳得好準確用力又啱啱好，睇fancam一眼睇得出分別，sinb將啲舞步跳到好輕鬆同流暢，好想睇佢跳多啲popping

當時sixteen有彩燕份，都係話momo公認queen
到底係momo退步定彩燕進步

我都唔知個標準係咩 個陣睇已經覺得彩燕勁過momo

好似只係問佢地覺得邊個dance最勁
53:25
42:38 彩燕跳

Momo sixteen跳舞合集：

我覺得momo sixteen幾跳得 出左道反而無乜印象咁

以前勁多battle/crossover嘅綜藝俾偶像玩
依家真係冇乜

唔知點解又會拉去momo
證明連登勁多once啦
鬧者愛也

呢d先係跳舞，尤其是嘉熙真係跳的好正

好似話請夏係jyp都成日輸比momo

但係我反而覺得Momo可以跳得可以再用力啲
佢跳sexy柔和既舞睇到人興合合 堅勁 加埋佢富body

同埋點解評價咁兩極 呢度啲人踩到佢地底泥 Kpop啲名星同導師就讚到佢天上有地下無

認同

跳舞：
Seulgi: A-
Momo: B+
唱歌:
Seulgi: A-
Momo: D+
樣 :見仁見智

momo can sing

因為連燈仔先係專家 佢地講既野先係權威

好正, 可惜佢地既公司真係好垃圾

講Momo 唔比較身材，比黎做咩

的確momo對波係大啲

Sorry 補充番
身材：
Seulgi: A (Cup)

Momo: ~C (Cup)

雖然沒有好高難度動作,但跳起上黎真係好有Feel

兩隊都好正

其中一個幾喜歡的dance stage表現,victoria

太陽vs銀赫

LIKE

成班廢雞

條女好樣衰

好撚樣衰條女

SING 兒歌都SING 到勁撚難聽

你貼強心臟我諗起有集boom同GD互相cover之後再一齊跳boom隻舞

嗰陣真係高質對決

邊似移啲EXO 17 NCT 廢鬥廢
其實廢都唔係問題 最撚on9係無個人風格 屌你老母個個Copy and paste咁

BigBang雖然跳舞廢 但起碼人地交到貨 好撚Swag 執個太陽出黎唔會輸比人

你份人講野咁搞笑
BB=跳舞廢但swag
仲有EXO Kai跳舞廢

係都seulgi
BoA點名讚

佢盲反姐 冇個人風格係一回事 但係EXO有Kai 17有權順榮 NCT有李泰容 拎出黎一定唔叫廢

一睇你就知係真絲 仲係韓狗 護主快撚到
屌你老母齋睇整容樣同群舞 srsly我勸你叫鴨好過

究竟知人講咩未....
BigBang係整體跳舞廢 因為除咗太陽同GD之外嘅成員舞蹈太差 但太陽 GD唔會輸比人
而且人地唔會夾鳩硬跳埋啲乜撚野群舞呀

唔似你啲咩EXO 又學唔到人地BTS咁齊 又要10鳩幾個人係到扮同步呀

跳舞唔係人點跳 你又點跳 係講個夾字呀

護乜撚野主 我只係講我覺得跳舞勁既出黎姐
咁都有錯
利申翻我淨係追BTS

學bts?你冇撚野啊 盲反反到傻左？

咁盲乜撚野反呀小妹妹

我只係針對你話人地廢鬥廢呢句姐
屌人群舞跳得差 咁Bigbang群舞夠差啦
Swag就掩蓋到佢地唔齊既事實咩
至少我睇17同NCT現場都覺得佢地跳得唔錯
Bigbang就一早上哂神檯 舞台魅力無得比
至於copy and paste
你冇辦法要求成團人個個都可以有自己既個人風格
因為有d真係本來完全唔識跳舞
不過你要求咁高既就真係搵幾條友出黎即興跳下先睇得出實力囉 一係就睇個人直拍比較下
只係想理性討論 冷靜d

Jay Park 世界第一

SHINee,KARA,SNSD,2PM,Super Junior SHINee,KARA,SNSD,2PM,Super Junior

其實四代仲有個跳得好勁
OMG個Yooa
佢阿哥好似係1million導師黎 由細就train到大
不過omg唔係大紅所以冇乜人留意

miss咗你個reply添
嚴重懷疑你係中學雞 NCT? 17? What the fuck,.如果咁叫好 我真係唔撚識欣賞

BigBang群舞差 人地咪冇向群舞發展囉 但 人地起碼交到貨
咁點解NCT 17成班mk要扮乸型跳呢？ 又不知所謂 我諗可能明你啲00後審美觀啦..

審美觀唔同就冇得討論落去啦 曬我氣
又講唔出d咩具體舞蹈評論 真心唔明咩叫扮乸型跳
想知你話cherry bomb 定係萬歲係乸型舞呀
btw睇一兩個comment就斷定人係00後
我諗你都唔係成熟得去邊
00後又得罪你咩
只能話我並唔係你口中既中學雞好多年了
由2010年睇到而家
識唔識跳我都分得出既

金俊秀vs鄭允浩

導演都成日take 嘉熙同UIE

入嚟睇罵戰

以前SM 真係好勁，一個dance stage 已經有三隊 好鍾意睇佢哋最後互相cover 嗰啲好好睇

以前真係好全能，諗起junsu 有埋同太陽嗰個piano battle

以前仲有男女團合作 少時同2PM WG同Bigbang 而家無呢支歌仔唱lu
SM男舞擔合作舞台個次都好正

kpop都有廢老飯

經典! 有sm舞王Lay係度
如果minho轉henry就好了...
P.S.銀赫最尾果到真係好痴線

我覺得Yooa喺四代入面算數一數二 但有時覺得佢跳OMG啲舞用力過度 無咁好睇

普遍韓國跳得勁嘅人都唔係好識控制力度
除左BoA sm嗰d同埋請夏

Yooa 跳翻啲用力嘅舞就好睇曬

不過都係輸Seulgi

4代黎講seulgi係冇得輸
但佢跳velvet風格好過跳red風格好多
Bad boy同peekaboo好靚

不用分那麽細 乜萬歲又cherry bomb, 乸型就乸型啦仲駁乜鳩

現代舞慢慢展現身體美感，而唔係一味做高難度動作，跳到大大力咁樣就叫乸形，唔識咩叫跳舞咪撚出嚟柒啦 係喎，話BP係Kpop強隊嘅人都係咁上下水平架喇